/* toolbar */
"Save and Close" = "저장하고 닫기";
"Close" = "닫기";
"Preferences saved" = "환경설정 저장됨";

/* Unsaved changes confirmation dialog title */
"Unsaved Changes" = "저장되지 않은 변경사항";

/* Unsaved changes confirmation dialog text */
"Do you want to save your changes made to the configuration?" = "구성 변경사항을 저장하시겠습니까?";

/* Unsaved changes confirmation dialog button */
"Save" = "저장";

/* Unsaved changes confirmation dialog button */
"Don't Save" = "저장 안 함";

/* tabs */
"General" = "General";
"Calendar Options" = "캘린더 옵션";
"Contacts Options" = "연락처 옵션";
"Mail Options" = "메일 옵션";
"IMAP Accounts" = "IMAP 계정";
"Vacation" = "부재중";
"Forward" = "전달";
"Password" = "비밀번호";
"Notification" = "알림";
"Categories" = "카테고리";
"Appointments invitations" = "약속 초대";
"Name" = "이름";
"Color" = "색상";
"Add" = "추가";
"Delete" = "삭제";

/* contacts categories */
"contacts_category_labels" = "동료, 경쟁사, 고객, 친구, 가족, 비즈니스 파트너, 공급업체, 언론, VIP";

/* vacation (auto-reply) */
"Enable vacation auto reply" = "부재중 자동 답장 활성화";
"Enable custom auto reply subject" = "사용자 지정 자동 답장 제목 활성화";
"Auto reply subject" = "자동 답장 제목";
"You can write ${subject} to insert the original subject" = "원본 제목을 삽입하려면 ${subject}를 작성할 수 있습니다";
"Auto reply message" = "자동 답장 메시지";
"Email addresses" = "이메일 주소";
"Add default email addresses" = "기본 이메일 주소 추가";
"Days between responses" = "응답 간격(일)";
"Do not send responses to mailing lists" = "메일링 리스트로 응답 보내지 않기";
"Activation Constraints" = "활성화 제약 조건";
"Customize day and hour ranges independently and optionally combine them with specific weekdays to tailor your vacation filters to your preferences" = "휴가 필터를 선호도에 맞춰 요일 및 시간 범위를 독립적으로 사용자 지정하고 특정 요일과 조합할 수 있습니다";
"Enable auto reply on" = "자동 답장 활성화 날짜";
"First day of vacation" = "휴가 시작일";
"Disable auto reply after" = "자동 답장 비활성화 날짜";
"Last day of vacation" = "휴가 마지막 날";
"Enter date" = "날짜 입력";
/* Enable auto reply at this time of the day */
"Enable auto reply at" = "자동 답장 활성화 시간";
"Enter time" = "시간 입력";
/* Disable auto reply at this time of the day */
"Disable auto reply at" = "자동 답장 비활성화 시간";
"Enable auto reply on these days" = "이 날짜에 자동 답장 활성화";
"Always send vacation message response" = "항상 부재중 메시지 응답 전송";
"The vacation message is sent prior to apply your filters." = "부재중 메시지는 필터를 적용하기 전에 전송됩니다.";
"Discard incoming mails during vacation" = "부재중 동안 수신 메일 버리기";
"The vacation message is sent but incoming messages are not delivered to your inbox." = "부재중 메시지는 전송되지만 수신 메시지는 받은 편지함으로 전달되지 않습니다.";
"Please specify your message and your email addresses for which you want to enable auto reply."
= "자동 답장을 활성화할 메시지와 이메일 주소를 지정하십시오.";
"Your vacation message must not end with a single dot on a line." = "부재중 메시지는 한 줄에 마침표 하나로 끝나면 안 됩니다.";
"End date of your auto reply must be in the future."
= "자동 답장 종료 날짜는 미래여야 합니다.";

/* forward messages */
"Forward incoming messages" = "수신 메시지 전달";
"Always forward" = "항상 전달";
"Incoming messages are forwarded prior to apply your filters." = "수신 메시지는 필터를 적용하기 전에 전달됩니다.";
"Keep a copy" = "사본 유지";
"Enter an email" = "이메일 입력";
"Add another email" = "다른 이메일 추가";
"Please specify an address to which you want to forward your messages."
= "메시지를 전달할 주소를 지정하십시오.";
"You are not allowed to forward your messages to an external email address." = "외부 이메일 주소로 메시지를 전달할 수 없습니다.";
"You are not allowed to forward your messages to an internal email address." = "내부 이메일 주소로 메시지를 전달할 수 없습니다.";
"You are not allowed to forward your messages to this domain:" = "이 도메인으로는 메시지를 전달할 수 없습니다:";

/* notification */
"Notify incoming messsages" = "수신 메시지 알림";
"Notification Message Sent" = "알림 메시지 전송됨";
"Notification Message" = "%{0}의 새 메시지 알림";

/* d & t */
"Time Zone" = "시간대";
"Short Date Format" = "짧은 날짜 형식";
"Long Date Format" = "긴 날짜 형식";
"Time Format" = "시간 형식";
"default" = "기본값";
"Default Module" = "기본 모듈";
"Save" = "저장";
"shortDateFmt_0" = "%d-%b-%y";
"shortDateFmt_1" = "%d-%m-%y";
"shortDateFmt_2" = "%d/%m/%y";
"shortDateFmt_3" = "%e/%m/%y";
"shortDateFmt_4" = "%d-%m-%Y";
"shortDateFmt_5" = "%d/%m/%Y";
"shortDateFmt_6" = "%m-%d-%y";
"shortDateFmt_7" = "%m/%d/%y";
"shortDateFmt_8" = "%m/%e/%y";
"shortDateFmt_9" = "%y-%m-%d";
"shortDateFmt_10" = "%y/%m/%d";
"shortDateFmt_11" = "%y.%m.%d";
"shortDateFmt_12" = "%Y-%m-%d";
"shortDateFmt_13" = "%Y/%m/%d";
"shortDateFmt_14" = "%Y.%m.%d";
"shortDateFmt_15" = "%d.%m.%Y";
"shortDateFmt_16" = "%d.%m.%y";
"shortDateFmt_17" = "";

"longDateFmt_0" = "%A, %B %d, %Y";
"longDateFmt_1" = "%B %d, %Y";
"longDateFmt_2" = "%A, %d %B, %Y";
"longDateFmt_3" = "%d %B, %Y";
"longDateFmt_4" = "";
"longDateFmt_5" = "";
"longDateFmt_6" = "";
"longDateFmt_7" = "";
"longDateFmt_8" = "";
"longDateFmt_9" = "";
"longDateFmt_10" = "";
"timeFmt_0" = "%I:%M %p";
"timeFmt_1" = "%H:%M";
"timeFmt_2" = "";
"timeFmt_3" = "";
"timeFmt_4" = "";

/* Timezone autocompletion */
"No matches found." = "일치하는 항목 없음.";

/* calendar */
"Week begins on" = "주 시작 요일";
"Day start time" = "하루 시작 시간";
"Day end time" = "하루 종료 시간";
"Day start time must be prior to day end time." = "하루 시작 시간은 하루 종료 시간보다 빨라야 합니다.";
"Week days to display" = "표시할 주중 요일";
"Show time as busy outside working hours" = "근무 시간 외에는 시간을 바쁨으로 표시";
"First week of year" = "연중 첫째 주";
"Enable reminders for Calendar items" = "캘린더 항목에 대한 알림 활성화";
"Play a sound when a reminder comes due" = "알림 기한이 되면 소리 재생";
"Default reminder" = "기본 알림";
"firstWeekOfYear_January1" = "1월 1일에 시작";
"firstWeekOfYear_First4DayWeek" = "첫 4일 주";
"firstWeekOfYear_FirstFullWeek" = "첫 완전 주";
"Prevent from being invited to appointments" = "약속 초대를 받지 않도록 방지";
"White list for appointment invitations" = "약속 초대 허용 목록";
"Contacts Names" = "연락처 이름";
"Duplicate name" = "중복 이름";
"Calendar categories must have unique names." = "캘린더 카테고리 이름은 고유해야 합니다.";
"Disable e-mail notifications on CalDAV" = "CalDAV에서 이메일 알림 비활성화";

/* Default Calendar */
"Default calendar" = "기본 캘린더";
"selectedCalendar" = "선택된 캘린더";
"personalCalendar" = "개인 캘린더";
"firstCalendar" = "첫 번째 활성화된 캘린더";
"reminder_NONE" = "알림 없음";
"reminder_5_MINUTES_BEFORE" = "5분 전";
"reminder_10_MINUTES_BEFORE" = "10분 전";
"reminder_15_MINUTES_BEFORE" = "15분 전";
"reminder_30_MINUTES_BEFORE" = "30분 전";
"reminder_45_MINUTES_BEFORE" = "45분 전";
"reminder_1_HOUR_BEFORE" = "1시간 전";
"reminder_2_HOURS_BEFORE" = "2시간 전";
"reminder_5_HOURS_BEFORE" = "5시간 전";
"reminder_15_HOURS_BEFORE" = "15시간 전";
"reminder_1_DAY_BEFORE" = "1일 전";
"reminder_2_DAYS_BEFORE" = "2일 전";
"reminder_1_WEEK_BEFORE" = "1주 전";

/* Mailer */
"Labels" = "레이블";
"Label" = "레이블";
"IMAP Label" = "IMAP 레이블";
"Invalid label" = "공백, ( ) { } % * \" \\ 를 사용하지 마십시오";
"Duplicate label" = "중복 레이블";
"IMAP labels must have unique names." = "IMAP 레이블 이름은 고유해야 합니다.";
"New label" = "새 레이블";
"Show subscribed mailboxes only" = "구독한 사서함만 표시";
"Synchronize only default mail folders (EAS)" = "기본 메일 폴더만 동기화 (EAS)";
"Fetch count of unseen messages for all mailboxes" = "모든 사서함의 읽지 않은 메시지 수 가져오기";
"Sort messages by threads" = "스레드별로 메시지 정렬";
"Always open mail composer" = "항상 메일 작성기 열기";
"Inside current window" = "현재 창 안에서";
"In a popup window" = "팝업 창에서";
"When sending mail, add unknown recipients to my" = "메일 전송 시 알 수 없는 수신자를 내";
"Address Book" = "주소록";
"Forward messages" = "메시지 전달";
"messageforward_inline" = "인라인";
"messageforward_attached" = "첨부 파일로";
"When replying to a message" = "메시지에 답장할 때";
"replyplacement_above" = "인용문 위에 답장 시작";
"replyplacement_below" = "인용문 아래에 답장 시작";
"And place my signature" = "그리고 서명 배치";
"signatureplacement_above" = "답장 아래";
"signatureplacement_below" = "인용문 아래";
"Compose messages in" = "메시지 작성 형식";
"composemessagestype_html" = "HTML";
"composemessagestype_text" = "일반 텍스트";
"Insert signature on new message" = "새 메시지에 서명 삽입";
"Insert signature on reply" = "답장에 서명 삽입";
"Insert signature on forward" = "전달에 서명 삽입";
"Show recipients or sender full email in mailboxes" = "사서함에 수신자 또는 발신자 전체 이메일 표시";
"Hide attachements for inline images" = "인라인 이미지의 첨부 파일 숨기기";

/* Base font size for messages composed in HTML */
"Default font size" = "기본 글꼴 크기";

"Display remote inline images" = "원격 인라인 이미지 표시";
"displayremoteinlineimages_never" = "안 함";
"displayremoteinlineimages_always" = "항상";
"Auto save every" = "자동 저장 간격";
"minutes" = "분";
"Automatically mark messages as read" = "메시지를 자동으로 읽음으로 표시";
"Immediately on display" = "표시 즉시";
"After displaying for" = "표시 후";
"seconds" = "초";

/* Contact */
"Personal Address Book" = "개인 주소록";
"Collected Address Book" = "수집된 주소록";
"Contact categories must have unique names." = "연락처 카테고리 이름은 고유해야 합니다.";

/* IMAP Accounts */
"Settings" = "설정";
"Security" = "보안";
"Mail Account" = "메일 계정";
"New Mail Account" = "새 메일 계정";
"Server Name" = "서버 이름";
"Outgoing Server Name (SMTP)" = "보내는 서버 이름 (SMTP)";
"Smtp Auth" = "SMTP 인증";
"Port" = "포트";
"Encryption" = "암호화";
"Outgoing Encryption" = "보내는 암호화";
"None" = "없음";
"User Name" = "사용자 이름";
"Full Name" = "전체 이름";
"Email" = "이메일";
"Reply To Email" = "답장 이메일";
"Signature" = "서명";
"Identities" = "ID";
"Always use the default identity when replying to messages" = "메시지에 답장할 때 항상 기본 ID 사용";
"Default Identity" = "기본 ID";
"New Identity" = "새 ID";
"(Click to create)" = "(클릭하여 생성)";
"Please enter your signature below" = "아래에 서명을 입력하십시오";
"Please specify a valid sender address." = "유효한 발신자 주소를 지정하십시오.";
"Please specify a valid reply-to address." = "유효한 답장 주소를 지정하십시오.";
"Specify a hostname other than the local host" = "로컬 호스트 이외의 호스트 이름을 지정하십시오";

"No certificate installed" = "설치된 인증서 없음";
"The SSL certificate must use the PKCS#12 (PFX) format." = "SSL 인증서는 PKCS#12 (PFX) 형식을 사용해야 합니다.";
"Uninstall" = "제거";
"Choose PKCS12 Certificate .." = "PKCS12 인증서 선택 ..";
"Certificate Import Password" = "인증서 가져오기 비밀번호";
"Upload" = "업로드";
"When composing a message" = "메시지를 작성할 때";
"Digitally sign the message by default" = "기본적으로 메시지 디지털 서명";
"Always try to encrypt the message" = "항상 메시지를 암호화 시도";
"An error occurred while importing the certificate. Verify your password." = "인증서를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 비밀번호를 확인하십시오.";
"Data too big. Please contact technical support." = "데이터가 너무 큽니다. 기술 지원팀에 문의하십시오.";

/* Additional Parameters */
"Additional Parameters" = "추가 매개변수";

/* password */
"Current password" = "현재 비밀번호";
"New password" = "새 비밀번호";
"Confirmation" = "확인";
"Change" = "변경";
"Passwords don't match" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";


/* Event+task classifications */
"Default events classification" = "기본 이벤트 분류";
"Default tasks classification" = "기본 할 일 분류";
"PUBLIC_item" = "공개";
"CONFIDENTIAL_item" = "기밀";
"PRIVATE_item" = "개인";

/* Event+task categories */
"Calendar Category" = "캘린더 카테고리";
"Add Calendar Category" = "캘린더 카테고리 추가";
"New category" = "새 카테고리";
"Reset to defaults" = "기본값으로 재설정";
"Remove Calendar Category" = "캘린더 카테고리 제거";
"Contact Category" = "연락처 카테고리";
"Add Contact Category" = "연락처 카테고리 추가";
"Remove Contact Category" = "연락처 카테고리 제거";
"category_none" = "없음";
"calendar_category_labels" = "기념일,생일,비즈니스,전화,고객,경쟁,고객,즐겨찾기,후속 조치,선물,휴일,아이디어,회의,문제,기타,개인,프로젝트,공휴일,상태,공급업체,여행,휴가";

/* Default module */
"Calendar" = "Calendar";
"Contacts" = "Address Book";
"Mail" = "Mail";
"Last" = "마지막으로 사용됨";
"Default Module " = "기본 모듈";
"SOGo Version" = "SOGo 버전";

/* Confirmation asked when changing the language */
"Save preferences and reload page now?" = "환경설정을 저장하고 지금 페이지를 다시 로드하시겠습니까?";
"Language" = "언어";
"choose" = "선택...";
"Arabic" = "العربية";
"Basque" = "Euskara";
"Bosnian" = "Bosanski";
"Bulgarian" = "Български";
"Catalan" = "Català";
"ChineseChina" = "简体中文";
"ChineseTaiwan" = "正體中文";
"Croatian" = "Hrvatski";
"Czech" = "Česky";
"Danish" = "Dansk (Danmark)";
"Dutch" = "Nederlands";
"English" = "English";
"Finnish" = "Suomi";
"French" = "Français";
"Galician" = "Galego";
"German" = "Deutsch";
"Hebrew" = "עברית";
"Hungarian" = "Magyar";
"Icelandic" = "Íslenska";
"Indonesian" = "bahasa Indonesia";
"Italian" = "Italiano";
"Japanese" = "日本語";
"Kazakh" = "Қазақ";
"Korean" = "한국어";
"Latvian" = "Latviešu";
"Lithuanian" = "Lietuvių";
"Macedonian" = "Македонски";
"Montenegrin" = "Crnogorski";
"NorwegianBokmal" = "Norsk bokmål";
"NorwegianNynorsk" = "Norsk nynorsk";
"Polish" = "Polski";
"Portuguese" = "Português";
"BrazilianPortuguese" = "Português brasileiro";
"Romanian" = "Română";
"Russian" = "Русский";
"Serbian" = "Српски";
"SerbianLatin" = "Srpski";
"Slovak" = "Slovensky";
"Slovenian" = "Slovenščina";
"SpanishSpain" = "Español (España)";
"SpanishArgentina" = "Español (Argentina)";
"Swedish" = "Svenska";
"TurkishTurkey" = "Türkçe (Türkiye)";
"Ukrainian" = "Українська";
"Welsh" = "Cymraeg";

"Refresh View" = "새로고침 보기";
"refreshview_manually" = "수동";
"refreshview_every_minute" = "매분";
"refreshview_every_2_minutes" = "2분마다";
"refreshview_every_5_minutes" = "5분마다";
"refreshview_every_10_minutes" = "10분마다";
"refreshview_every_20_minutes" = "20분마다";
"refreshview_every_30_minutes" = "30분마다";
"refreshview_once_per_hour" = "시간당 한 번";
"Enable Desktop Notifications" = "데스크톱 알림 활성화";

/* Return receipts */
"When I receive a request for a return receipt" = "읽음 확인 요청을 받을 때";
"Never send a return receipt" = "읽음 확인을 보내지 않음";
"Allow return receipts for some messages" = "일부 메시지에 대해 읽음 확인 허용";
"If I'm not in the To or Cc of the message" = "메시지의 받는 사람 또는 참조에 내가 없으면";
"If the sender is outside my domain" = "보낸 사람이 내 도메인 외부에 있으면";
"In all other cases" = "모든 다른 경우";
"Never send" = "절대 보내지 않음";
"Always send" = "항상 보냄";
"Ask me" = "묻기";

/* Filters - UIxPreferences */
"Filters" = "필터";
"Active" = "활성";
"Move Up" = "위로 이동";
"Move Down" = "아래로 이동";
"Connection error" = "연결 오류";
"Service temporarily unavailable" = "서비스를 일시적으로 사용할 수 없음";

/* Aria label for filter enable checkbox */
"Enable filter" = "필터 활성화";

/* Filters - UIxFilterEditor */
"Filter name" = "필터 이름";
/* Button label */
"Add a condition" = "조건 추가";
/* Button label */
"Add an action" = "작업 추가";
"For incoming messages that" = "수신 메시지에 대해";
"match all of the following rules" = "다음 모든 규칙과 일치";
"match any of the following rules" = "다음 규칙 중 하나라도 일치";
"match all messages" = "모든 메시지와 일치";
"Perform these actions" = "다음 작업 수행";
"Untitled Filter" = "제목 없는 필터";
"Subject" = "제목";
"From" = "보낸 사람";
"To" = "받는 사람";
"Cc" = "참조";
"To or Cc" = "받는 사람 또는 참조";
"Size (Kb)" = "크기 (KB)";
"Header" = "헤더";
"Body" = "본문";
"Flag the message with" = "메시지에 플래그 지정";

/* Select field label of "flag message" mail filter action */
"Flag" = "플래그";

"Discard the message" = "메시지 버리기";
"File the message in" = "메시지 보관함";

/* Select field label of "file message" mail filter action */
"Mailbox" = "사서함";

"Keep the message" = "메시지 유지";
"Forward the message to" = "메시지 전달 대상";
"Notify the message to" = "메시지 알림 대상";

/* Input field label of "forward" mail filter action */
"Email" = "이메일";

"Send a reject message" = "거부 메시지 전송";

/* Input field label of "reject" mail filter action */
"Message" = "메시지";

"Send a vacation message" = "부재중 메시지 전송";
"Stop processing filter rules" = "필터 규칙 처리 중지";
"is under" = "미만";
"is over" = "초과";
"is" = "같음";
"is not" = "같지 않음";
"contains" = "포함";
"does not contain" = "포함하지 않음";
"matches" = "일치";
"does not match" = "일치하지 않음";
"matches regex" = "정규식 일치";
"does not match regex" = "정규식 일치하지 않음";
/* Placeholder for the value field of a condition */
"Value" = "값";
"Seen" = "읽음";
"Deleted" = "삭제됨";
"Answered" = "답장됨";
"Flagged" = "플래그됨";
"Junk" = "스팸";
"Not Junk" = "스팸 아님";

/* Password policy */
"The password was changed successfully." = "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.";
"Password must not be empty." = "비밀번호는 비어 있을 수 없습니다.";
"The passwords do not match. Please try again." = "비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오.";
"Password change failed" = "비밀번호 변경 실패";
"Password change failed - Permission denied" = "비밀번호 변경 실패 - 권한 거부됨";
"Password change failed - Insufficient password quality" = "비밀번호 변경 실패 - 비밀번호 품질이 불충분함";
"Password change failed - Password is too short" = "비밀번호 변경 실패 - 비밀번호가 너무 짧음";
"Password change failed - Password is too young" = "비밀번호 변경 실패 - 비밀번호 사용 기간이 너무 짧음";
"Password change failed - Password is in history" = "비밀번호 변경 실패 - 비밀번호가 기록에 있음";
"Unhandled policy error: %{0}" = "처리되지 않은 정책 오류: %{0}";
"Unhandled error response" = "처리되지 않은 오류 응답";
"Password change is not supported." = "비밀번호 변경이 지원되지 않습니다.";
"Unhandled HTTP error code: %{0}" = "처리되지 않은 HTTP 오류 코드: %{0}";
"Cancel" = "취소";
"Invitations" = "초대";
"Edit Filter" = "필터 편집";
"Delete Filter" = "필터 삭제";
"Create Filter" = "필터 생성";
"Delete Label" = "레이블 삭제";
"Create Label" = "레이블 생성";
"Accounts" = "계정";
"Edit Account" = "계정 편집";
"Delete Account" = "계정 삭제";
"Create Account" = "계정 생성";
"Account Name" = "계정 이름";
"SSL" = "SSL";
"TLS" = "TLS";

/* Avatars */
"Use Gravatar" = "Gravatar 사용";
"Alternate Avatar" = "대체 아바타";
"none" =  "없음";
"identicon" = "아이덴티콘";
"monsterid" = "몬스터";
"wavatar" = "와바타";
"retro" = "레트로";

/* Animation Level */
"Animation Level" = "애니메이션 레벨";
/* Normal Animation Mode */
"animation_NORMAL" = "일반";
/* Limited Animation Mode */
"animation_LIMITED" = "제한적";
"animation_NONE" = "없음";

/* 2FA */
"Enable two-factor authentication using a TOTP application" = "TOTP 애플리케이션을 사용하여 2단계 인증 활성화";
"You must enter this key into your TOTP application." = "TOTP 애플리케이션에 이 키를 입력해야 합니다.";
"If you do not and you log out you will not be able to login again." = "그렇지 않으면 로그아웃 시 다시 로그인할 수 없습니다.";
"Enter TOTP verification code :" = "TOTP 인증 코드 입력 :";
"Invalid TOTP verification code" = "잘못된 TOTP 인증 코드";

/* External Sieve scripts */
"An external Sieve script is active" = "외부 Sieve 스크립트가 활성화되어 있습니다";
"Sieve is a programming language that can be used for email filtering. If you let SOGo handle your filters, vacation and forward settings, your active script will be disabled." = "Sieve는 이메일 필터링에 사용할 수 있는 프로그래밍 언어입니다. SOGo가 필터, 부재중 및 전달 설정을 처리하도록 허용하면 활성화된 스크립트가 비활성화됩니다.";
"Let SOGo handle everything" = "SOGo가 모든 것을 처리하도록 허용";

/* Password Recovery */
"Password recovery mode" = "비밀번호 복구 모드";
"Question" = "질문";
"Secondary e-mail" = "보조 이메일";
"Answer" = "답변";
"Password recovery" = "비밀번호 복구";
"Password change" = "비밀번호 변경";
